盧sir話係指揮官決定 唔關佢事 佢係無辜㗎！

唔知係咪呢三個呢？ 不如叫佢地都開返個記者會啦！

死差佬！淨係得你地識分化咩？ on99

原來指使訓練畜龍同黑警變成獸兵嘅，就係呢兩條鬼佬！

諗住坐幾多碌

中共話唔關佢事，then林鄭,then警務處長，應該闔家攬炒搞埋佢地聯署啲護照 咁鬼開心，做大粒嘅個個唔關佢事就完